Building Surveying 開簿考apc

[職場新人] 想問各位師兄
開左簿係咪一定要跟足簽你個測量師做兩年野？
如果開左簿做做下轉公司係咪都可以預期考牌？
hkis 會點處理呢？
真心求教

屌諗起就傷心 3日內考7 8 千頁紙

應該無話唔得既
但係final in個陣比人個感覺唔太好囉

推一推，有無師兄有經驗？

搭單一問 building surveyor究竟出到黎做既post叫咩名 我上jijis jobsdb 搵唔到有entry level 既bs 工

technical assistant

Gp人留名

Assistant building surveyor

轉完工一個月內上番張 Form APC1S/BS 比學會
夠唔夠期就自己計數

而家d新人好可愛

我收到city同poly offer ，邊個好？